有沙紙一定好過冇沙紙！

有張大學畢業証書一定好過冇！

正如擁有最新最勁果部iphone一定好過舊iphone或冇iphone,

但咁點咁多人仲用緊舊iphone?

why

神邏輯

我冇沙紙咪又5皮一個月
最緊要有一技之長同知道興趣係邊

想問下，你學到呢一技之長，係唔係因為省去左取得沙紙的成本，再運用d錢同時間去學得呢一技之長?

哇屌，妙問